林鄭：黨安法需要市民認命支持 連城內人都不信任 外資怎能安心

林鄭月娥：港區國安法令香港重新出發
08.06.2020 15:28

特區政府舉行基本法頒布30周年網上研討會。行政長官林鄭月娥致辭指，全國人大授權人大常委會制訂港區國安法，是行使憲法賦予全國人大的職責，針對近年有人鼓吹港獨、自決、公投主張，從事損害國家主權、安全、發展利益的活動，全國人大行使憲法權利，完全可以理解，是合情合理，亦應該得到廣大市民支持。

林鄭月娥強調，港區國安法是懲治極少數嚴重危害國家安全的人，令香港可以在疫情後重新出發，鞏固提升本地及海外投資者信心，指儘管香港經歷風雨，但一國兩制仍是最佳制度保障，讓香港社會乘風破浪，希望透過港區國安法，堅持完善一國兩制，確保特區長期繁榮穩定。

你繼續玩膠

係呀 所以外資都走了

你地慢慢玩啦